有無人食宵夜

渣車去旺角翠華中，有無人john?

車我出去好嘛 唔想食老麥

Where a u now

西環

已到旺角

依家都叫宵夜?早餐啦喎

Sor9大佬 尋日訓左 而家再約你